{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161966?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 오소한옥 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数が予約に追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用中に施設を毀損または紛失した場合、お客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の個人的な準備と喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは様々な特典とサービスを提供しています。 例えば、スパ、ジェットプールの一軒家客室、IPTV、WiFi、韓屋、無料映画、アメニティ、プレミアムペンション 、プール 、カフェ 、屋外プール 、露天風呂 、檜風呂などがあります。 また、ジャグジー、有料サウナ、共用キッチン、朝食サービス、駐車、パーティー、送迎サービス、自転車や電動クイックボードのレンタルなどをご利用いただけます。 最後にレビューイベントに参加すると、プレゼントがもらえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約に追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を予約に追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間は厳守してください。"
        },
        {
            "question": "施設を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設を毀損または紛失した場合、お客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の個人的な準備と喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような特典やサービスがありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典とサービスを提供しています。例えば、スパ、ジェットプールの一軒家客室、IPTV、WiFi、韓屋、無料映画、アメニティ、プレミアムペンション、プール、カフェ、屋外プール、露天風呂、檜風呂などがあります。"
        },
        {
            "question": "レビューイベントに参加すると、何かプレゼントがもらえますか？",
            "answer": "レビューイベントに参加すると、プレゼントがもらえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 550
    }
}